{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Unfil/GM0023103074283/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Brushed Light Wool-Flannel Cargo Pants - Navy"
    },
    "text": "ブランドUnfilのメーカーはUNFILで、商品番号はFW23 / QW3X21UF1Rです。 この製品は防寒用ミリタリーからインスピレーションを受けて製作されたカーゴパンツで軽くて柔らかいメリノウール素材で製作され優れた保温性を誇ります。 足首を引っ張ってくれるデザインとドローストリングでより快適に着用できます。 表地は毛100%で、裏地はキュプラ55%、綿45%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は、外してドライクリーニングしてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の製造元は誰ですか？",
            "answer": "この製品の製造元はUNFILです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / QW3X21UF1Rです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "この製品は軽くて柔らかいメリノウール素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品は防寒用ミリタリーからインスピレーションを受けて製作され、優れた保温性を誇ります。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用感はどのようですか？",
            "answer": "この製品は足首を引っ張ってくれるデザインとドローストリングが付いており、より快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は、外してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の色落ちや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロン掛けの注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 426
    }
}